【毒撚】紅色果件，係cosplay緊 Ironman定明日香？

屌你做乜影我

sor鳩ry

你真係好毒

咁著一定溝死女

唔會熱到仆街？

毒氣值

衫 +22%
褲+28%
鞋+8%
身高+36%

總毒氣值加成 +94%

Ironman

著得又幾好睇

呢啲係咪就係啲人講嘅著衫有layer？

毒撚過獄長

有層次

最重要係個樣
冇樣好難知佢係咪carry 到

屌你老母

毒到NOD32都出晒警告

唔覺得熱架咩

IPHONE?

幾好睇，有幾毒

出個街都要俾你影

痴撚線

三次元都係垃圾

戴晒口罩，點知

條褲出事